Vaak en vaak als ik zijn slappe in neukt een vrouw, en mijn prik niet antwoorden wanneer roept had ik slechts op te roepen wat deze scènes met mijn moeder toen mijn pik zou overgaan naar de stand onmiddellijk op de immense tevredenheid van mijn kortstondige _fouteuse_, en het is dus toch een gedachte van haar reanimates zij tegelijk."
